連登禮貌運動 Day 13

今晚好凍
記得保持禮貌同溫暖

Daily fact:
好聽叫一凹一凸
難聽叫性格不同

吊你老尾 上連登講禮貌
你都on9

我凍撚死都唔關你事牙屌你老母

傲嬌濛濛

我乃愚者

食咗晚餐未

大家好

食咗啦

hello

又一晚

最近連登好多負能量

蝶蝶

支持

點解你有聖誕版公仔既

屌

Fml

仆你個臭街
我屌你個老母西
你個撚屌呀，突個龜頭比我一拳西9你